點解最近動物台少左人開垃圾post?

如題

入哂去個個小圈子tg谷

樓上3位垃圾會然

Chok人唔係
其他係

呢個咪垃圾post

呢個post已經好垃圾

會唔會係你少上左

引哂班垃圾會然出黎 block哂

就係依個垃圾post 搞到班垃圾死灰復燃出返晒黎

開名啦一齊屌到佢地唔敢出公海搞搞震就岩

樓上2個block左 有冇人話番比我知佢地講緊乜

ok

汪汪汪
同埋 汪汪汪

ching ho ball

走左去打fgo
日肝夜肝

我台伏本能寺去到果尾果日先趕尾班車畢業

gphone都坐監 仲有心情開post

有無垃圾po例子

明眼人一睇就見到